返工好悶 想瘋狂屌閪

返咩工？

IT狗

做啲乜嘢

i know that feel bro

飛飛大人

星期一打風， 就可以連續打三日飛機